.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--p--Private-Sanctum:

Уединенное убежище (`Private Sanctum <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=235>`_) / Закл. 4
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- :uncommon:`необычный`
- преграждение

**Обычай**: арканный, оккультный

**Сотворение**: 10 минут (жестовый, словесный, материальный)

**Дистанция**: касание

**Область**: 100-футовый взрыв

**Продолжительность**: 24 часа

**Божества**:
:doc:`/lost_omens/Deity/Other/Nivi-Rhombodazzle`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Eldest/Count-Ranalc`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Ancient-Osirian-God/Bastet`

----------

Снаружи, область выглядит как полоса непроницаемого черного тумана.
Сенсорные раздражители (такие как звуки, запахи и свет) не проходят изнутри области наружу.
Заклинания :t_scrying:`видений` не могут ощущать никакие раздражители из области, а эффекты чтения мыслей не работают в области.





.. include:: /helpers/actions.rst